亞視以前有套有個窮學生動畫,求名

亞視199x年有套有個窮學生住係包租婆度,好好笑, 有沒人知咩名? (唔係相聚一刻)

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)